重有無人記得綠營？

如果話要從歷史吸收教訓都算幾重要

cc台啲po有無快啲